你不能不知道的Chrome實用插件

你不能不知道的Chrome實用插件(一) - 影片下載

你不能不知道的Chrome實用插件(二) - 去廣告

你不能不知道的Chrome實用插件(三) - 介面美化

因為身邊好多人都好少用chrome插件，
所以整咗幾條片介紹下啲有用嘅插件

小弟好少剪片，希望巴絲們可以講吓小弟有咩要注意嘅地方。

負評嘅講下點解

留明

多謝

未睇片先正皮 有心剪片介紹埋俾你仲想點

主題果條片 好似冇乜教到野

留名先

呢個純粹想講下點轉主題 因爲真係有朋友唔知
遲啲可能會介紹其他電腦軟件或者基本電腦知識

多謝巴打支持 睇完幫手比d意見

開咗個Facebook Page

個個都淨係留正評

影片下載果個openload d片down唔down到?

應該得

留名

巴打知唔知一個chrome既插件 係可以一個chrome上兩個網 例如:左邊youtube 右邊lihkg 咁